一口氣追返幾個故 睇完個人好失落

有一晚一個來電
有一晚一個來電外傳
我女朋友的名字叫做山村貞子
半年之前，對面屋嚟左個一樓一

放工冇野做，就日日搵故睇
有幾個之前睇咗少少，但冇咗件事，而家又搵返嚟睇

一路睇個人就融入咗個故入面，抽離唔到

巴打有冇故分享下，反正sad緊

睇我個故啦咁
冇人睇，我仲sad過你

唔介意的巴打願唔願意睇我個故 係紙言 神影The First Song

樓上2位巴打既故我都已經bookmark左，放工睇

有一晚一個來電
係咪阿紫同阿欣嗰個？

巴打會唔會較下個排版, 太密好難睇

係，唔知阿欣同走青巴打而家點呢

多謝巴打 不過呢邊我冇更新了 因為冇咩人睇 我係紙言度更新多

好的 多謝巴打意見 我遲少少得閒搞搞 紙言唔知點解spacing 唔到 仲研究緊

補番條link

追緊孔明個失蹤故，好好睇